人咁多走乜鳩？

一散就會送頭

人都未到就跑，明明人數超幾廿倍

你係咪頂到水砲車?

係九龍四散 開始九龍開花

所以話香港人真係唔成氣候

你依家係邊個位？

又陣地？

片地開花

唔打陣地

今日和理非 唔係打交

講你就威on9，睇直播做指揮啦

樓主一係on9一係唔喺現場

希望你俾popo 拉左果陣都係咁同佢講

冷氣軍師

幾個月 仲陣地？

今日四圍行，順手罰黃店

自己坐係冷氣房睇直播 問人走乜鳩

冷氣舒唔舒服？

有冇諗過班小朋友 老人家 C9點睇?

hit and run

樓主好撚勁

希望你今晚咪轉口風 又係度屌人唔be water屌人守陣地啦下

開大冷氣打字係咪好爽

你以為和理非啲狗就唔會放催淚彈？四個月喇

Be water

收皮啦冷氣

冷氣軍師收皮啦

都搞笑，仲停留係7月

你去頂啦你成咗氣候

我都想同你一齊嘆冷氣

四散先係遊戲嘅開始

所以唔陣地 走有乜問題？

唔通企定定俾人捉黎打咩
躲貓貓遊戲，你被人發現都會閃啦

唔走做乜鳩？等畜龍請飲茶

黑警推到油麻they啦
又陣地戰?

阿Sir梗係想大家留守到佢班夠人

Hi sir

我覺得係both

你唔出黎指揮？

拉

又想陣地？不了

Good afternoon sir

所以咪散得快，盡量冇人被捕囉

真 好多一家大細 揸住拐杖都有

樓主開咁大冷氣小心冷親

冷氣軍師想帶風?

分散遍地開花，唔好打陣地

唔走又話留係到做乜 戀戰
走又話散做乜 人少就送頭
乜都唔做留係屋企上連登做軍師就最安全

樓主等你表演

手足咁勇 我哋睇你頭

冷氣軍師你收皮

啦

BLOCK得

TG 都未開係咁叫行快d行快d

究竟呢度有幾多冷氣軍師話人冷氣軍師

當你唔係分化撚 咁講好唔公道

人走勇武先有位走得甩, 唔好害手捉

不嬲都係咁

啊sir見到無人好嬲

樓主屌唔過人就縮返入老母個閪

推

又block一件

樓主自己係冷氣房屌人走

返屋企的兄弟姊妹注意
陶煇帶埋防暴狗註守大圍站及沿線車站，請輕身回家，萬事小心

我剛離開，行到腳軟

水炮射色水入清真寺，我覺得已經超額完成

阿蛇食飽飯未？

牙蛇叫大家吾好走，走甘快牙蛇咪追得好辛苦

果啲傻鳩成日以為個個都健步如飛咁
唔係冷氣都無人信

Mosque果邊水炮車
d水仲要係有藍色顏料，胡椒噴霧嘅成份。

你老味頂比我睇？

樓豬真係好型用鍵盤擊退黑警

Be water my friend

無錯，要幫手冷靜人羣。
不完美，有改善空間

拉
On9 post
啱啱放？ Be water

水炮車點擋？on9

保命緊要阿師傅，尊重前線決定好冇？

後面食緊TG, 唔走？

我啱啱走
頭先真係有好多老人家同小朋友仲有BB車
請你明白有啲人係真係需要早走

完全封鎖, 拉

樓主係屋企涼緊冷氣 用鍵盤擋水炮

on9

沉

走住嗌香港人反抗，做乜尻

加泰都識be water, 樓主到今日仲叫人守

又以為人多就有用知唔知be water係點解

你要留咪自己留囉 屌你老母